【七警案】其中2警上訴得直 其餘5人獲減刑即時入獄

七名警員5年前在金鐘添馬公園暗角毆打前公民黨成員曾健超一案，前年在區域法院被裁定罪名成立，7警各被判囚2年，但七警不服定罪及刑期而提出上訴，上訴庭把案押後至今近7個月，將於今早頒下裁決。

觀塘反黑組警員劉興沛及觀塘反黑組警員黃偉豪上訴得直，而有組織及三合會調查科總督察黃祖成
、觀塘反黑組高級督察劉卓毅、觀塘反黑組警長白榮斌、東九龍總區偵緝警員陳少丹及九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪上訴被駁回，但獲減刑。

兩獲撤銷定罪刑期的警員聞判後鬆了一口氣。

推

我屌你老母 相信司法

得直嘅個兩個一定要搞

其實預咗

星期六

我屌

老豆可唔可以搵仔

光

出返黎繼續打人

轉個頭淨低五個再上訴到終審，打甩埋都有之

dllm

七名警務人員於佔中期間抬起社工曾健超，將他帶往金鐘添馬公園暗角拳打腳踢，前年被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，判囚兩年。及後各人先後獲准保釋並就定罪及判刑提出上訴，上訴庭今頒下判詞，上訴庭駁回其中五人定罪的上訴，但獲減刑至15至18個月，他們須重返監獄，其餘

劉興沛
及
黃偉豪
兩人上訴得直。
起底

求劉興沛 黃偉豪 家人 老豆老母 祖墳名單

727

乜嘢理由可以減刑先 上訴就可以減刑咁樣講唔通

刑事, 出黎無得做政府工

支持

都有安家費

去元朗著返件白衫就打得
一家人嘛